暗瘡求救

有冇人成日嘴邊下爬生暗瘡
幾年都係咁
完全唔要咩事
都20幾歲
有冇咩解決方法

消化不良

縮便

你都係咁之前？

好小摸

我都係咁 天天都有屎屙

你有冇飲奶類既野?我一飲奶就會狂爆, 本身係混合性樣膚
T字位特別油

好耐冇飲奶啦 真係嘴邊下爬周圍生

奶茶呢

可能係內分泌失調

有啲有白頭 有啲就石頭

少飲

我都係 通常剃完鬚就出1-2粒
不過唔係太睇到就查下暗瘡膏（skinoren ）就算

試下轉用不含氟嘅牙膏？

呢個方法試個啦 都係咁

呢隻我有查 仲有查埋外用a酸呀 但都係生

呢個我都唔知點搞

少即係有飲啦 咁咪生囉

打少d丁就冇事

但小到一個月都冇一次

睇西醫食d 調整內分泌既藥 壓力大失眠都會有關係

生活作息定時